[寶島post]歡迎各位住台灣既巴絲打

歡迎各位住台灣既巴絲打入黎
入黎問野講乜都得

利申：住北部

點解台灣人咁唔友善， 係你面前扮好人，背後屌尻你果隻

北部揮手

要睇人啦

台北？？

岩岩返到香港